{
    "A Relic Reborn: the Chimera": "死化奇美拉讨伐战",
    "A Relic Reborn: the Hydra": "海德拉讨伐战",
    "Battle in the Big Keep": "无限城的死斗",
    "Battle on the Big Bridge": "大桥上的决斗",
    "Cape Westwind": "里塔提恩强攻战",
    "Castrum Fluminis": "月读歼灭战",
    "Castrum Marinum": "绿宝石神兵破坏作战",
    "Castrum Marinum (Extreme)": "绿宝石神兵狂想作战",
    "Cinder Drift": "红宝石神兵破坏作战",
    "Cinder Drift (Extreme)": "红宝石神兵狂想作战",
    "Containment Bay P1T6": "索菲娅歼灭战",
    "Containment Bay P1T6 (Extreme)": "索菲娅歼殛战",
    "Containment Bay P1T6 (Unreal)": "索菲娅幻巧战",
    "Containment Bay S1T7": "萨菲洛特歼灭战",
    "Containment Bay S1T7 (Extreme)": "萨菲洛特歼殛战",
    "Containment Bay S1T7 (Unreal)": "萨菲洛特幻巧战",
    "Containment Bay Z1T9": "祖尔宛歼灭战",
    "Containment Bay Z1T9 (Extreme)": "祖尔宛歼殛战",
    "Containment Bay Z1T9 (Unreal)": "祖尔宛幻巧战",
    "Emanation": "吉祥天女歼灭战",
    "Emanation (Extreme)": "吉祥天女歼殛战",
    "Hells' Kier": "朱雀镇魂战",
    "Hells' Kier (Extreme)": "朱雀诗魂战",
    "Kugane Ohashi": "保镖歼灭战",
    "Memoria Misera (Extreme)": "博兹雅堡垒追忆战",
    "Mount Ordeals": "卢比坎特歼灭战",
    "Mount Ordeals (Extreme)": "卢比坎特歼殛战",
    "Storm's Crown": "巴尔巴莉希娅歼灭战",
    "Storm's Crown (Extreme)": "巴尔巴莉希娅歼殛战",
    "The Abyssal Fracture": "泽罗姆斯歼灭战",
    "The Abyssal Fracture (Extreme)": "泽罗姆斯歼殛战",
    "The Cloud Deck": "钻石神兵捕获作战",
    "The Cloud Deck (Extreme)": "钻石神兵狂想作战",
    "The Crown of the Immaculate": "无瑕灵君歼灭战",
    "The Dancing Plague": "缇坦妮雅歼灭战",
    "The Dark Inside": "佐迪亚克歼灭战",
    "The Dying Gasp": "哈迪斯歼灭战",
    "The Final Day": "终结之战",
    "The Gilded Araya": "阿修罗歼灭战",
    "The Minstrel's Ballad: Endsinger's Aria": "终极之战",
    "The Minstrel's Ballad: Hades's Elegy": "哈迪斯孤念歼灭战",
    "The Minstrel's Ballad: Hydaelyn's Call": "海德林晖光歼灭战",
    "The Minstrel's Ballad: Zodiark's Fall": "佐迪亚克暝暗歼灭战",
    "The Mothercrystal": "海德林歼灭战",
    "The Singularity Reactor (Unreal)": "圆桌骑士幻巧战",
    "The Voidcast Dais": "高贝扎歼灭战",
    "The Voidcast Dais (Extreme)": "高贝扎歼殛战",
    "Thok ast Thok (Extreme)": "罗波那歼殛战",
    "Thok ast Thok (Hard)": "罗波那歼灭战",
    "Thornmarch (Extreme)": "莫古力贤王歼殛战",
    "Thornmarch (Hard)": "莫古力贤王歼灭战",
    "Ultima's Bane (Unreal)": "究极神兵幻巧战",
    "Urth's Fount": "奥丁歼灭战",
    "the Akh Afah Amphitheatre (Extreme)": "希瓦歼殛战",
    "the Akh Afah Amphitheatre (Hard)": "希瓦歼灭战",
    "the Akh Afah Amphitheatre (Unreal)": "希瓦幻巧战",
    "the Bowl of Embers": "伊弗利特讨伐战",
    "the Bowl of Embers (Extreme)": "伊弗利特歼殛战",
    "the Bowl of Embers (Hard)": "伊弗利特歼灭战",
    "the Chrysalis": "那布里亚勒斯讨伐战",
    "the Crown of the Immaculate (Extreme)": "无瑕灵君歼殛战",
    "the Dancing Plague (Extreme)": "缇坦妮雅歼殛战",
    "the Dragon's Neck": "艾玛吉娜杯斗技大会决赛",
    "the Final Steps of Faith": "尼德霍格征龙战",
    "the Great Hunt": "火龙狩猎战",
    "the Great Hunt (Extreme)": "火龙上位狩猎战",
    "the Howling Eye": "迦楼罗讨伐战",
    "the Howling Eye (Extreme)": "迦楼罗歼殛战",
    "the Howling Eye (Hard)": "迦楼罗歼灭战",
    "the Jade Stoa": "白虎镇魂战",
    "the Jade Stoa (Extreme)": "白虎诗魂战",
    "the Limitless Blue (Extreme)": "俾斯麦歼殛战",
    "the Limitless Blue (Hard)": "俾斯麦歼灭战",
    "the Minstrel's Ballad: Nidhogg's Rage": "尼德霍格传奇征龙战",
    "the Minstrel's Ballad: Shinryu's Domain": "神龙梦幻歼灭战",
    "the Minstrel's Ballad: Thordan's Reign": "圆桌骑士幻想歼灭战",
    "the Minstrel's Ballad: Tsukuyomi's Pain": "月读幽夜歼灭战",
    "the Minstrel's Ballad: Ultima's Bane": "究极神兵假想作战",
    "the Navel": "泰坦讨伐战",
    "the Navel (Extreme)": "泰坦歼殛战",
    "the Navel (Hard)": "泰坦歼灭战",
    "the Navel (Unreal)": "泰坦歼殛战",
    "the Pool of Tribute": "须佐之男歼灭战",
    "the Pool of Tribute (Extreme)": "须佐之男歼殛战",
    "the Porta Decumana": "究极神兵破坏作战",
    "the Royal Menagerie": "神龙歼灭战",
    "the Seat of Sacrifice": "光之战士歼灭战",
    "the Seat of Sacrifice (Extreme)": "光之战士幻耀歼灭战",
    "the Singularity Reactor": "圆桌骑士歼灭战",
    "the Steps of Faith": "皇都伊修加德保卫战",
    "the Striking Tree (Extreme)": "拉姆歼殛战",
    "the Striking Tree (Hard)": "拉姆歼灭战",
    "the Whorleater (Extreme)": "利维亚桑歼殛战",
    "the Whorleater (Hard)": "利维亚桑歼灭战",
    "the Whorleater (Unreal)": "利维亚桑幻巧战",
    "the Wreath of Snakes": "青龙镇魂战",
    "the Wreath of Snakes (Extreme)": "青龙诗魂战"
}